[集思廣益] 野餐 dress code 討論

去野餐大家會著乜？

暫時諗到：
淨色 tee (有印花好熱）
另一件 tee (大汗替換用）
安全鞋/tim (呢排成日無 lala 落雨，以防水為主）
快乾褲/無明顯磨損形狀牛仔褲
太陽帽

仲有冇咩要注意？